麗晶業主，私樓業主好慘

幾百萬買完麗晶
個個月比咁貴管理費
但最後返唔到屋企
業主們咩都唔做的話
麗晶既樓盤租盤一定冇人再睇

冇人接貨點算？
冇人租點算？
銀行估價跌點算？
想做安老按揭錢又少左點算？
百年歸老想留點心意比後代但渣都冇點算？
樓價跌變負資產點算？

其他私樓一樣會有咁既潛在問題
各業主真係要集思廣益
諗下對策

麗晶苦主

求建制業主立案法團list + 光復遊行

唔止係麗晶
全香港所有業主都有呢個問題
呢個絕對係一個風險！

出細住到而家

租盤應該仲有嘅我諗....
利申業主不過唔係住麗晶

咁搞法就要減租先吸引
租減左層樓既價值又下跌...

搬去德福囉 夠藍

瑞安集團同梁振英關係密切

慘，買樓搬屋都要睇顏色黎揀

係時候研究吓保安公司嘅顏色

AA又要做多d野

AA: 保安公司咁藍！點賣呀！
業主：放極盤都冇人睇

人棄我取

班保安 經理 仲要咁撚樣既態度 仲大牌過班業主

集體擺交管理費

自己屋企都唔比返仲點會租

麗晶係居屋黎架

發夢都估唔到管理公司都有機會成為影響樓價既其中一個因素

推

冇人租咪租金跌
租金跌就拉低回報
回報跌就樓價跌
環環相扣

居屋又點
居屋都可以放租買賣
依家係管理公司問題
唔理你居屋定私樓一樣有管理公司
即是居屋私樓都會受影響

賣樓走人

唔夠德福慘呀！直接有中流彈機會

一齊去睇放盤

光復香港，時代革命

比藍絲租囉

傻啦，有一班買左嚟放租，話之租客死

慘
不過我都係唔會買 點知會唔會突然有咩事返唔到屋企

所有警署附近都有機會中流彈

買家依家可能依家會問係咩管理公司
知道樓下管理處唔比住客入可能鋤多幾十個先考慮
賣家慘喇

聽日星期一又唔知要裂口低開幾多
樓市有排靜

唔理藍定黃
總之看更話唔比返屋企就唔比返

叫班藍絲高價入啦 享受高質服務

買樓用來放租都係為升值同租金回報
冇人租就要跌租金
依家大市冇乜升勢
回報低過銀行定期的話
做乜仲要持有樓去收租？

又要比差餉管理費印花稅保養地租(新界樓)
租金又唔多仲要扣咁多成本先落到袋
你係業主仲唔平平地快手賣左佢兌晒做美金做定期唔好？

屌你
全香港業主立案法團一齊踢走瑞安啦
等佢地屎都無得食

屌你地 新年就識伸手拎利是
有事就落閘置住戶於死地
比畜牲更可惡

大家一齊report 抹黑手足

push

其實你地好多人屌管理處

有冇諗過管理處事先得到業主立案法團既主席批準先咁做

利申: 做過果一行

集體罷交管理費啦屌

全香港所有樓主都要留意自己屋苑大廈既管理公司

好多人都冇參與
呢樣野依家絕對會影響樓價升跌，你唔理政治，政治會影響你 今次切入點就係管理處

公屋就話無計
私樓都唔可以自己決定？
自己醒水啦

唔做野？
俾著我就24小時落去玩鳩所有看更，
買個鑼突然之間敲下都夠

好多人緊係無參與啦
業主立案法團最重要係委員
委員投票就夠 不嬲佢地成班委員都係成個班底做

好多香港人金魚記憶，過一個星期咪又照租照買

香港人一定唔撚記得
你推到咁高層面 佢地覺得冰山一角事件 事不關己
都無用

究竟邊道適合黃絲安居

垃撚圾私樓，公屋都不如

買賣樓宅唔係買條菜
今次風波已經影響左新界細價樓
唔係一兩個星期就會復原到
尋晚麗晶單野真係可以令好多人大開眼界

買樓係幾百萬既事，唔係街市買送幾十蚊，隨時影響一生 尋晚單野一定令好多人產生好多問號。住屋安全係人最基本既要求，呢個問題絕對唔會一時三刻咁快忘記到

標準答案: 西方國家
但做乜要離開自己屋企？
So sad

業主再唔理就自己睇住層樓跌到仆街啦

我自己就絕對唔會做金魚，就算有錢都唔會係香港買樓變相養班港共同黑警

麗晶花園 係居屋

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

藍底就驚差人亂入拉人冇皇管
黃底就擔心藍營搞國泰咁影響管理

所以大家業主真係要多了解多參與，都係果句，你唔理政治，政治終會影響你

平市價少少已經會大把人狗衝
我話既

師兄你有能力係外國買當然好
但唔係人人有能力嘛
仲有你話唔係香港買去外國，即是走資啦，個個都走資個市就係咁先

呢間平少少，果間平dd，再下一間又減十幾萬，好快就人踩人

捉個保安出黎 打佢老母臭西啦 仲講

有咩慘?有私樓都慘?

居屋又好私樓又好，都有管理公司
好似之前馬鞍山某私樓都試過有食蕉開門比警察衝入私人地方，呢d管理公司真係應該永不錄用

因為佢一個令全部保安新年都冇利是 唔使我地出手其他保安都會同佢開年

有家歸不得咪慘
仲有機會拖累租金樓價

佢最多唔撚做 私了解決

真，俾一大舊錢出嚟上車 每個月準時交管理費
諗住做人上人

點撚知想返屋企都仲要俾樓下食蕉廢老玩
真係賤撚過地底泥

賺左咁多年仲想點

上咗車 諗住做人上人
點知仲要俾條垃圾廢老保安撚
咁都唔慘？直頭低賤添喎

出黎行，遲早要還
呢一兩年買左樓既

認真幾百萬買層樓
之後原來冇權入屋
仲要樓下個看更都仲大權過你

住得耐都有感情，唔會話賣走就算

幾百萬樓，連著乜衫都要睇看更面色

上完車辛苦返工供樓，但樓下看更唔認得你，就唔比你返屋企

所以住客屌足十幾個鐘真係不無道理

我關心完 樓價係咪會跌?

個管理處真係撚線

成班垃圾廢老做
唔廢就奇

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

麗晶唔係居屋咩？

買完棟樓先發覺返屋企瞓覺係要先經管理公司批准，連著乜嘢色衫返屋企都要批准， 其實棟樓唔係自己，喺管理公司嘅。

無錯

呢個真

呢個問題同幾時支爆一樣

麗晶真係一個例子,睇下班業主點搞先, 呢樣真係要香港人自己出力搞

聽日會唔會跌1000點?? 係就正